# Component Structuur
Wij maken gebruik van 2 componenten in onze Svelte applicatie

1. Nav
2. Auction form

## nav
Wij hebben de nav component gebruikt uit de svelte template, deze hebben wij natuurlijk wel aangepast zodat die bij ons systeem past.


## Auction form
Wij hebben een auction form gemaakt als component om een veiling toe te voegen.

